［左癌講兩句］耶魯大學教授發文 前線醫生親證 Hydroxychloroquine 有效醫武肺 但因為政治立場啲人唔用

The Key to Defeating COVID-19 Already Exists. We Need to Start Using It

On May 27, I published an article in the American Journal of Epidemiology (AJE) entitled, "Early Outpatient Treatment of Symptomatic, High-Risk COVID-19 Patients that Should be Ramped-Up Immediately as Key to the Pandemic Crisis." That article, published in the world's leading epidemiology journal, analyzed five studies, demonstrating clear-cut and significant benefits to treated patients, plus other very large studies that showed the medication safety....

Since publication of my May 27 article, seven more studies have demonstrated similar benefit. I.....These seven studies include: an additional 400 high-risk patients treated by Dr. Vladimir Zelenko, with zero deaths; four studies totaling almost 500 high-risk patients treated in nursing homes and clinics across the U.S., with no deaths; a controlled trial of more than 700 high-risk patients in Brazil, with significantly reduced risk of hospitalization and two deaths among 334 patients treated with hydroxychloroquine; and another study of 398 matched patients in France, also with significantly reduced hospitalization risk. Since my letter was published, even more doctors have reported to me their completely successful use.

Why has hydroxychloroquine been disregarded?

First, as all know, the medication has become highly politicized. For many, it is viewed as a marker of political identity, on both sides of the political spectrum. Nobody needs me to remind them that this is not how medicine should proceed. We must judge this medication strictly on the science. When doctors graduate from medical school, they formally promise to make the health and life of the patient their first consideration, without biases of race, religion, nationality, social standing—or political affiliation. Lives must come first.

Second, the drug has not been used properly in many studies. Hydroxychloroquine has shown major success when used early in high-risk people but, as one would expect for an antiviral, much less success when used late in the disease course. Even so, it has demonstrated significant benefit in large hospital studies in Michigan and New York City when started within the first 24 to 48 hours after admission....

入返d貨先

唔明 ...

Hydroxychloroquine 同 political identity 有乜關係？

咩黎嫁

黑人黎既

佢果篇唔係自己研究,只係lit. review
佢引用嘅研究都好搞笑,全部係preprint (未經peer review)或者methodology有d問題(冇control/sample數量細之類)
俾人無視其實我覺得正常

侵侵好早就力撐哩隻野
仲話自己有食開
民主黨啲人屌佢鳩噏

應侵侵撐佢有用
但一班人盲反

難分真與假

咁無所謂

盲反咪唔好食囉

應用 political identity:
凡自認為中國人, 確診送往港大深圳醫院, 用中藥醫
凡自認為香港人, 確診送往香港醫院, 用西藥醫

你當係耶和華見證人輸血既做法囉

支持侵侵：處方Hydroxychloroquine
反對侵侵：不處方Hydroxychloroquine

台灣都有用依隻藥。

巴西總統支持侵侵，俾左癌攻擊。幾日前中肺炎，食完隻藥好返。左癌一定好失落。

政治凌駕醫學

民主黨州死亡率都高幾倍

民主黨州死亡率都高d，唔驚

死多D

侵咪易D WIN囉

香港嗰D有無quinine?

有

印度65萬人口平民窟用依隻藥，就冇起窟內出現過支那病毒。

買 Hydroxychloroquine 犯唔犯法？

要唔要處方？

加落d soda water再加冰賣

已知有人因為咁而walk away 支持侵侵

代價係屋企人過身

Hydroxychloroquine 處方藥黎

台灣大量生產，香港應該唔會咁做

港共話知你死，金雞納啦

咁就無法商品化了